《The Boys》監製批評《復仇者聯盟4》女英雄集結：愚蠢且是刻意人為的

《黑袍糾察隊》節目統籌Eric Kripke最近談到了第二季與《復仇者聯盟：終局之戰》女
英雄集結場景的比較。

Kripke最近確認，對於《復仇者聯盟：終局之戰》的失望促成了《黑袍糾察隊》中的某些
靈感。

當被問及該場景的相關問題時，她說：「這很大部份是來自於我們的執行製片人Rebecca Sonnenshine，在《復仇者聯盟：終局之戰》上映首週末的時候。」

「她只是感到生氣。我也看到了！我當時想：『那是非常愚蠢，而且是相當刻意人為的。』而她的反應就像是：『大事不妙！別叫我開始做這件事。』她認為這是相當高傲的，而我也同意。」

「所以這為我們創造了一個目標，一個諷刺性的目標。當超級英雄、名人或好萊塢文化中有這些荒唐可笑的事情時，我們也將立即跟上這個潮流。」

刻意安排係冇問題
呢d係gimmick位黎

重點係拍得好唔好睇

呢幕仲要女蟻俠本身同蟻俠搞緊部貨VAN
都要飛返黎演野 第1次睇唔覺 睇多一兩次就覺得好嘔心
好似話比我地聽:世界末日唔緊要 最緊要我地D女人有得出位

呢段好似係captain marvel 臨場提議加

girls get it done!

唔撚係嘛

真心突兀 咁刻意反而令人反感 嘔心

嗰幕三個女人圍毆stormfront真係好正

Pepper 仲要專登露樣

左癌又準備出場

係好鳩

咁撚勁 點解要ironman 死
班女衝去拍手指啦

我睇到呢幕
都即刻同復4嗰個Scene比較
The Boys個編排合理好多
至少當時班仔真係無乜可以做到
除咗打氣

屌, 唔怪得啦, 正閪婆

其實導演 / 監製批評舊戲唔出奇, 但講緊係最少十年前果D
AVG 4 先上映左一年半,
佢咁快批評人地套大作唔怕以後俾迪士尼 / 制片商封殺佢 ?

ironman死其實又係情緒煽動來，唔少影評人都分析其實冇必要咁做

Disney

佢套the boys就係串緊Disney

況且人地套野好睇過avengers

喺戲院睇個陣同朋友都一齊下咗出聲
真心要女演員出位唔係問題
好似ironman3 pepper最後個下發威其實又有娛樂性又唔造作 一有個條女權閪成個畫面即刻核突哂

RDJ 片酬郁下就過億，Disney頂唔順所以要佢死

冇屌錯 呢段真係夾硬嚟到唔知做乜9咁 完全係for班女權撚捽下碟

平時就fact check,依家就亂up都信

人地劇情都講到明係幾千萬個結果中唯一會成功既結果 仲煽咩動情緒姐

係咪要人拍幾次bad ending先可以用而家呢個ending呀

㩒錯負評 可以不理

無咩可能 marvel出曬名主導性強 演員無咩say 最多都係robert downey 可以插到兩句

就係你果所謂嘅唯一結果唔合理先今人詬病啊

最後啪手指果度大把人講點解唔比android自己啪

點解唔用寶石力量打敗佢

點解Thanos突然實力大增即使without寶石

太多詬病

好似

係既係既

GM我地上

咪係
不過條柒頭加句好似係啲傻仔就會信到十足㗎啦

拍得趕客都算，最頂唔順佢特登拍多條"Marvel Women"打飛機

睇左好多次 都唔知有隻藍色裝甲雙刀 好似異形個隻係咩黎 有冇人答到？

係咪雷神3對孖寶

串到

mean girl咁
之後班 女人打八婆交 重好睇

就咁一幕我覺得冇咩問題，你話Thanos都畀佢地打殘就話

我覺得咁樣仲突厥
女英雄做裝飾品 男英雄打交

人地成場搶手套 都已經七國咁亂 仲要唔小心比thanos攞返到手 差d又啪多次手指

你就無視呢d混亂同辛苦
講到ironman咁難之下搶到寶石 可以好輕易咁pass比某個人黎啪手指

情急之下仲慢慢用寶石試下 20%力量夠唔夠打 50%力量夠唔夠打咁咩
緊係一野推到盡 用啪手指黎秒哂佢成隊啦
同埋 人地呢下咪就係用寶石既力量打敗佢囉

thanos邊到實力大增姐 係主力既雷神變左肥仔廢哂 奇異博士就掛住治水 紅女巫又係比炮炸左野就收皮
驚奇隊長打果陣人地就有粒力量寶石
在場仲有邊個威脅到佢？攞錘既美隊呀？

我係ironman搶到手套就飛走啦
反而對家都唔識飛

話唔埋Disney無啦啦比thanos識飛, #38樓條盲粉死撐個詬病多到癡線既劇本冇問題, 我打字打到一半都費事同佢嘈.

基本上有成千個解決方法都可以唔洗ironman死, 但個劇情就係要玩煽情寫死ironman有乜辦法. 個劇本就人寫既, 佢要寫死ironman既話就要盡量鋪條路去合理化ironman既死因, 但奈何佢鋪得唔靚寫得唔合邏輯, 大把前幾集既功能吹到幾勁幾高科技卻冇用到.

完全冇性趣睇

人地特登寫奇異博士睇左幾千萬個結果呢段劇情就係用黎想你班自作聰明既駁故撚收皮
你地就完全無視呢1part 成日覺得自己最撚醒 係度話點解XX唔XX 覺得自己諗果個諗法就100%成功 覺得自己好撚叻

人地睇左成千萬個失敗結果呀 你就話有成千個解決方法
係呀係呀你最撚醒 你睇果成千個全部係成功結果 佢冇睇到呀

下下好似你咁理想呀 star lord唔做豬隊友 神早搶左手套啦
雷神斬頭 就冇啪手指啦
紅女巫唔比大炮炸中 單殺左thanos啦
驚奇隊長配合得好D 早D黎 神早秒左thanos啦
奇異博士唔去治水 由鳩D水沖落黎 分分鐘浸死thanos添
要講如果鬼唔識講咩 但我唔會好似你D駁故撚咁 用呢D如果野黎話個劇本有問題囉

似你老母咩
冇料鳩噏當真

個幕笑死，但佢地打嘅八婆交，普通人嘅話應該幾下已經變肉醬

呢d先係女人 現實上強悍既一面

OK, 不如咁講啦, 咁寫IRONMAN偉大犧牲依件事係咪事實先?

咁點解要咁寫佢犧牲? 個作者自己個目的就係想煽情想令觀眾覺得佢偉大

我提出個問題由始至終都係佢果一堆高科技關鍵時候唔用,個原因係因為佢要煽情結束.

我唔係要理想結果,不過佢前半個鐘乃至前幾集都講緊Tony d高科技幾勁, 臨到最尾就企定定擺pose得閒講句i am ironman都唔登出叫Friday去啪手指
唔好咁啦, 好肉酸啊

未睇the boys既推薦你地睇

btw kitty既手語

仲趕？

cm比佢打走左姐 唔係打死左呀ma
真係飛番黎應該點都夠冇石嘅thanos打掛
不過就劇情需要 總有人唔想im死而諗有冇其他方法去嬴